求推介有Netflix既酒店

Weekend想搵個地方休息下 睇下Netflix
有冇人知香港有咩酒店有智能電視睇到Netflix?